讀哲學有喵出路？

做d完全唔關事既野

冇 得個型字

讀得叻讀上去咪有

可否舉例香港有邊啲名人係哲學出身

喵乜9

點睇 CU 哲學

子華

申請綜援, 住公屋同每日去食物銀行攞食物

思考自己有咩出路

乞食 喵

喵🐱

堅持一定要有預先知道既出路
唔好讀文科，唔好讀社會科學
完

李小龍 黃子華

究竟係讀哲學慘d定係讀藝術慘d

哲學可以賣咩

原來其中一條出路係成為 thinker

反而想知哲學master冇底收唔收

呢條問題好哲學

留名想知